騎牛搵馬，如有offer應唔應該keep住搵工？

以防間公司彈弓手，臨時收返個offer

份工唔鍾意咪keep住搵

Keep住再搵，到真係簽哂約就算